分手同另一半講你未玩夠嘅入一入黎

你到底有無諗過，你講呢句嘢係幾不負責任；
你到底有無諗過，佢真係有決心同你定落黎？

你到底記唔記得，點解當初你地兩個會一齊；
你到底記唔記得，你地一齊果陣有幾咁開心？

你到底知唔知道，你講出口果一刻佢嘅心情；
你到底知唔知道，佢愛你但亦只能選擇離開？

I know that feel
只可以講他朝君體也相同

祝條仆街可以玩
玩得開心啲
玩到出事
玩到有一日會做返我既角色
不過老老豆豆講句
未玩夠只係藉口
只係唔愛你

問題係佢真係出咗去玩

仲有句「我真係愛你架，但朋友比戀人重要」
果時我真係比佢吹到啤一聲

所以話都唔明有啲人點解要玩

玩夠未

臭雞

「其實我未玩夠，分手啦。」

雞 全部都係雞

咩未玩夠姐
其實我唔愛你炸
醒下啦

中

我知啊
但我係要講啊
吹咩

好垃圾依句野

曾經有條女俾左幾次帽我都原諒佢
最後見佢死性不改就主動同佢散左
前年佢搵番我，咁大家當普通朋友傾計
點知條女話同我散完之後無一條仔對佢好
話原來最好果個係我
重要仔都落過一次
跟住自己玩夠啦，易家無出去玩了專心事業（做sales)
之後講野係咁想當年，暗示想我埋佢單咁
Sorry啦，我就不了 我邊有咁既資格
當初晚晚出去飲酒食仔真係唔明點解頂得順

易家心都涼哂
所以各位俾臭雞飛既巴打唔洗灰
改變自己重新出發，到時件臭雞見你人又好又搵到錢，就自然會搵番你，不過要唔要一齊番就自己決定啦

要玩吾該搵player同你玩個夠，player吾會同你認真，易黎易去，你玩啲對感情認真嘅女仔真係好不負責任。你只係想得到個女仔，但人地可能真心想同你發展，到頭黎你玩夠就同人分手你有無唸過人地感受？？？？追人個陣就講到自己有幾鍾意人，甚至塑造自己成為一個穩重男人咁，係傻豬先會信你係好男人。追到手之後就話自己吾成熟，比吾到未來你，仲想去追其他女仔，同你分開係為你好。真係多謝哂！！！雖然你曾經比人hurt過，但係你報復係其他女仔身上實在可悲！每個人都值得被愛，你都吾例外。人地吾愛你，請你都要好好愛你自己，日後總有人會願意去愛惜你。玩感情其實係糟側人地同時糟側緊自己，你根本得吾到愛，因為你從來都無打開過你個心去接受人地嘅愛，更無愛過人。請你吾好再害人啦，一啲都吾好玩，你亦吾會得到別人嘅尊重同愛，你個心永遠都係咁空虛。呢個世界除左感情，仲有好多野可以玩，好自為之啦你。